發覺有啲歌真係全靠個曲好聽

人聲嗰part根本唔係重點
聽歌好多時都係聽個曲